# novel

- title: 魔法少女セイバーナイト・リンクス　公開スライム浣腸排泄刑に堕つ
- title_zh: 魔法少女　輝騎士・琳克絲  ~史萊姆浣腸排泄之刑公開墮落~
- author: マキザキ
- source: https://novel18.syosetu.com/n6111fe/
- publisher: syosetu
- status: 已完結
- novel_status: 0x0001

## authors

- マキザキ

## publishers

- syosetu

## preface


```
黑暗企業世界之樹企圖征服世界，魔法少女們為了阻止這一計劃，日夜展開了戰鬥。但是隨著某個男人的出現，她們變成了被捕的那一邊...

世界征服を目論む暗黒企業ユグドラシル 魔法少女達はその目論見を阻止すべく、日夜戦いを繰り広げていた。 しかし、ある男の出現により、彼女達は狩られる側へと回った…
```

## tags

- 女主人公
- 現代
- 壞結局
- 魔法少女
- 灌腸
- 擬似食糞 - 女主人公
- 擬似食糞
- 史萊姆
- 淫紋
- 凌辱
- 敗北
- 墮落
- node-novel
- R18
- novel18
- syosetu
- スライム
- ノクターンノベルズ(男性向け)
- バッドエンド
- 悪堕ち
- 浣腸
- 男性向け
- 疑似スカトロ
- 疑似食糞
- 磔

# contribute

- 阿樓

# options

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n6111fe

# link

- [narou18.nar.jp](https://narou18.nar.jp/search.php?text=n6111fe&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://novel18.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n6111fe/)
